[選項故]《是咁的，我可以用唔同動漫入面嘅招式》

「雷の呼吸,壱ノ型 霹靂一閃,六連！」「スターバーストストリーム！(星爆氣流斬)」
「哇屌！好撚型啊！如果我都識就好喇！嘻嘻..」我喺youtube望住唔同動漫入面主角放大招嘅精華片，身為一個中二毒撚嘅我十分嚮往可以好似佢哋咁型。我叫林桐，一個讀緊中五但係好中二嘅毒撚，呢個係我用唔同動漫招數拯救香港嘅故事。
——————————————————
「祈求民主與自由，萬世都不朽...」「屌仆街！！！」我望一望時間：「仆街7:45喇又要遲到喇屌！！！！」我九秒九刷口牙洗好面著埋校服就衝咗出門口，落到樓下一路跑一路跑，跑到學校對面嗰陣望一望手機，手機上面顯示時間係7:58「屌，好彩趕得切..」我喘曬氣咁快步行入校門。突然，我聽到有人喺度喊。「阿sir..我唔記得咗帶身分證出街..」一個女學生一路喊一路同死黑警講。「冇帶身分證即係要罰$5000喇，你又冇錢..嚟！跟我返差館！」個黑警講完之後露出咗一個淫賤嘅笑容。身為一個毒撚，你會？

A.過去幫手
B.唔理，繼續返學

一票

有冇人玩

A

C. 返屋企訓教

Ok!

唔好咁喇ching

Lm先

A 啦咁

「仆街死黑警！又蝦女仔！」身為毒撚嘅我見到呢個情況好撚嬲，諗返起半年嚟黑警嘅所作所為，我即刻充滿勇氣行過去幫個女仔手。「喂！阿sir，呢個女仔係我同學，佢都係唔記得咗帶身分證啫，唔洗咁嘅，我哋仲趕住要返學，比次機會佢喇。」我好冷靜咁同前面隻人形狗隻講嘢，講完之後就捉住咗個女仔隻手行返去學校。「喂死廢青！你而家阻差辦公！跟我返差館協助調查！」狗隻好串咁講。佢講完之後就攞咗個手扣出嚟，準備拉我返去。
你決定？

A.正面硬碰
B.跪低求狗隻放過你，並拋棄女同學

好似有人玩兩票！

Push!

a

收到！

「仆你個街..人同狗果然溝通唔到..」我咬緊牙關，諗辦法點樣甩身。喺呢個時候有把唔男唔女嘅聲彈在出嚟：「死毒撚，又話想要用動漫入面嘅招式嘅，而家比你用喇。機會每日得一次，自己諗喇。」「下..咩話？」我好疑惑啱啱把聲喺邊度嚟。「咩咩咩啊？阻差辦公啊，死廢青。」隻狗行得越嚟越近。「你快啲走喇..我跟佢返差館咪得..」女同學帶住哭腔同我講。妖！死就死喇！就信一信嗰條友講嘅嘢！你準備開咩技？

A.「你已經死了。」(攻擊)
B.煙遁(防禦)
C.連續普通拳(攻擊)

兩票

推啊！呢度有痴撚線選項故啊！

鍾意嘅比個正皮

お前はもう死んでいる

Ok confirmed A

「お前はもう死んでいる..」身為毒撚嘅我學拳四郎嘅冷酷語氣慢慢講出呢一句。當然，隻狗係唔會講：「Nani?!!」，佢只係對住我搖頭冷笑，「死廢青，唔好睇咁多卡通片，睇壞你個腦啊！嘻嘻嘻嘻..」佢一路奸笑一路準備將手扣扣喺我手上面。正當我絕望嘅時候，隻狗嘅動作停咗落嚟。我feel到自己嘅身邊有一陣陣強大嘅氣流吹過，來源係自己嘅拳頭，我嘅拳頭唔受控制咁以每秒三十拳打落去前面隻死黑警度。幾秒過後，狗隻嘅身體爆開，佢爆出嚟嘅血肉殘肢內臟比我好似光速咁嘅拳頭打到全部變曬做比空氣粒子更細嘅粒子，簡單啲嚟講，隻黑警消失咗喺呢個世界。我用完招技之後仲有啲心有餘悸，再望下隔離嘅女同學嚇到呆咗喺度，你決定...

A.安慰佢
B.見未打鐘，拿拿聲捉住佢隻手帶佢入學校

兩票！

仲有冇人

B

頭先得一票咋

好夜 想玩又想瞓

Sorly睇多咗個A

玩喇！

推！

差一票！

Ok confirmed B!

b

Bbbb

點解打怪冇裝執？

「喂！唔好發吽哣喇！遲到喇！」我捉住佢隻手拉佢入學校。「你冇事吖嘛？頭先係咪嚇親？」我見佢咁驚，呢啲情況緊係表現出暖男本性喇「我..我冇事啊...頭先唔該曬你啊..如果冇你我都唔知點算..」「而家冇事喇！你叫咩名？我送你去班房先。」「我叫曲蔚婷..你可以叫我做婷婷..我讀5A㗎。」「咦！原來係隔離班㗎！我叫林桐，你可以叫我桐人！或者阿桐都得！讀5B~」「桐人？咪刀劍神域嗰個？但人地靚仔過你好多喎！哈哈！」佢聽到我呢個引以為傲嘅花名，笑到停唔到不過佢笑起上嚟都幾靚幾可愛。「有咩咁好笑..我好鍾意呢個名㗎！！！喂你到喇，Byebye。」「ByeBye!多謝你啊，桐！人！」

返到課室準備上堂，屌！第一堂就英文連堂點算好呢..你決定

A.瞓覺
B.偷玩手機
C.認真上堂

佢成身變曬做比空氣粒子再細嘅粒子喎

D. 去5A搵女

C

又慢慢咗

可以改做3票！巴打唔好灰心！

上緊堂，毒撚淆底

我轉C 得唔得呀

男主好細膽

「英文呢啲咁嘅垃圾堂曬尻我人生寶貴嘅光陰，與其聽個老師尻up，不如打下機算..」你因為坐喺課室靠後嘅位置，所以可以肆無忌憚咁喺櫃桶偷玩手機，正當你諗住去google度search動漫新番嘅更新嗰陣，「啊..啊..kimochi..」仆街！！！！！！我尋晚睇完pornhub打飛機唔撚記得del咗個page佢！！！！仲要唔撚記得熄聲！！！全班同學包括老師聽到啲呻吟聲之後，都擰曬過嚟望住你，為咗唔好比人收手機，你決定..

A.幫自己按摩，再講kimochi
B.大聲指住窗口出面話有UFO
C.扮無辜

我get你講乜遲啲可能開放埋呢個選項回覆

打好文了

三票

A気持ち

咁快打好嘅

樓豬打一篇要幾耐

「啊..kimochi..好舒服啊」我一路按壓自己嘅膊頭，一路模仿三上老師嘅呻吟聲。屌為咗唔比人收手機要折墮到扮AV女優喺到叫春，我真係好撚廢個老師屌尻我話我騷擾佢上堂，要罰企十五分鐘。啲男同學一直用啲老司機笑容對住我笑，女同學就用啲望痴漢嘅鄙視眼神望住我。屌...冇喇..女又溝唔到，仲要比人笑到面黃。過咗十五分鐘，你終於可以坐返低。當你諗住繼續偷睇手機嗰陣，你見到櫃桶有一張紙仔，你打開佢，入面寫住：「屌你好撚柒啊！btw玩唔玩大冒險？好撚悶啊..」大冒險係我哋上堂無聊玩嘅game，我哋會用caltor 個random program嚟抽學號，抽到要比人指定做一件事。我向傳紙仔比我嘅人—我老死Jacky做口型：「緊係玩！未撚驚過！」「喂屌咁撚黑仔㗎！」Jacky第一輪就比人抽中，身為佢嘅老死，你會比咩dare佢？

A.模仿自己啱啱嘅柒事
B.用最姣嘅動作跳bitch哪能solo
C.大嗌：「睇撚住啊！」

推下先，雖然推唔到

十幾分鐘掛，快嘅話

多謝你啊底褲巴

屌我寫寫下變咗第三人稱sor

Push

c

Ok C confirmed

「你要用震撼性嘅聲音大嗌：睇撚住啊！嘻嘻嘻嘻諗起都興奮，快撚啲喇Jacky！」我用一個睇人仆街最開心嘅表情望住佢。「屌你老母！你好嘢！唔好比我見到你比人抽到」佢放低咗狠話之後就開始乾咳兩聲，清清喉嚨，用最震撼性嘅聲音大叫:「睇撚住啊！！！。「Jacky你仲過分過林桐！！同我企出走廊罰企！同埋放學留堂！阻住我上堂。」老師嬲到仆街，之後Jacky就食咗屎咁行出班房去走廊罰企，我哋忍笑忍到就嚟缺氧。之後第二個抽到嘅係班上面嘅女神—Jenny，你(你地)會比咩dare佢？

A.送個飛吻比全班
B.比全班檢查胳肋底有冇剃乾淨毛
C.唱願榮光

呢個五票！

大家消失曬

B啦

冇人玩我就瞓了

2點半 正常

投咗啦

我打多篇等你地投之後聽日繼續？

好啊

好喇5票打多篇聽日繼續

Confirmed B

期待樓豬打咩

究竟樓豬心中 女神有無剃armpit hair

B
唔知點解成個故事都好有畫面
新故名已留

推

加油 樓豬 睇埋就瞓

B
睇曬先知巴打你去左瞓
希望你唔好咁sad

樓豬瞓咗？

女神Jenny紅都面曬咁將件校服嘅衫袖拉上去，好似背心咁，露出迷人白滑嘅玉臂，啲男性有尻動物睇到好撚興奮。之後，佢好怕醜咁舉起佢兩隻手...哇屌好撚白滑，剃得好撚乾淨，我feel到我胯下嘅巨龍已經扯到行一行。佢三秒之後就拿拿聲放返衫袖落嚟，我feel到自己個鼻好似流緊啲嘢出嚟..係咪尋晚冷親呢？屌！睇到流撚埋鼻血，但真係好撚正...睇完女神胳肋底之後落堂嘅鐘聲就響起咗，Jacky返到嚟聽到自己miss咗呢個咁重要嘅一幕，即刻崩潰到去咗課室角落頭踎喺度自閉。就咁樣尻下尻下又一日，你返到屋企見到有一個陌生嘅number wts你，身為毒撚嘅你正常都唔會有人wts你，所以你好好奇咁即刻㩒入去睇。「Hi阿桐，我係婷婷啊！我問你班啲人攞咗你電話:p聽日夜晚中環有集會，你去唔去？」我即刻覆佢：「去啊，做咩？」佢online秒覆：「我都想去..你可唔可以聽晚陪我去？」哇屌有女約，我諗都冇諗即刻應承。「好啊！聽日放咗學返屋企換完衫喺葵芳地鐵站等？去搭巴士唔好比黨鐵賺錢！」「好啊！聽日見！」我興奮到跳咗起身，好期待聽日嘅集會，更期待同婷婷去。

到咗聽日夜晚六點，我早咗五分鐘到，結果佢竟然比我仲早到。「你咁早嘅！等咗好耐？」「唔係啊我啱啱到咋！」「哦..咁行喇！」上咗巴士之後，你兩個並肩而坐，你地不斷喺到傾計，話題好似傾唔完咁。傾傾下，婷婷突然話眼瞓，想恰一陣。之後佢就開始閉目養神，你見佢坐喺度閉門養神個頭冇嘢挨好唔舒服，你決定..

輕輕用手放佢個頭落你個膊頭度
唔好太衝動，由佢自己閉目養神，到咗再嗌醒佢

多謝！

啱啱出咗！

選項唔關正負皮事，純粹我懶唔想數comment啫
Btw今日係咁多！聽日繼續

投票
聽朝等睇故

聽日幾點開始啊

你比唔到正負皮？

起身就打

未甩p

示意圖 google search 勿屌

Oh...我會數埋你呢票的！

樓主介唔介意分多啲段

留名支持

我會試下！多謝你比意見第一次出故請多多包涵

咩年代啊 仲av畫質
罰你搵多幾張返嚟

樓豬有野做？扮工？

啱啱起身

正皮多啲

p牌

你將婷婷個頭輕輕放喺你嘅膊頭度，初頭佢比你掂到嗰陣個身震咗一震，但後來都冇反抗，靜靜咁瞓喺你膊頭上面。「喂，起身喇，我哋到喇。」我輕輕拍一拍婷婷叫佢起身，瞓咗一陣嘅婷婷睇落個人精神咗好多。落車之後，我哋就去附近嘅黃店求其食咗個晚餐先，之後先慢慢去今晚舉行集會嘅地方—遮打花園。去到遮打，嗰度已經人山人海，在場嘅人不時會叫「光復香港，時代革命」嘅口號，而亦都有唔少狗係附近睇住。突然，啲狗喺冇舉任何旗嘅情況下放咗催淚彈，我同婷婷都都係和理非，除咗blackbloc之外咩裝都冇。「哇屌佢班仆街做乜尻無啦啦放催淚彈！」「屌你老母死黑警！」，因為今日係和平集會，所以大部分人都冇帶到裝出嚟，甚至乎冇預計到班狗癲撚到可以咁放催淚彈。「婷婷，快啲走！」我拉住婷婷隻手，跑到去附近安全嘅地方，你擔心在場手足可能會有事，你決定..

A.同婷婷走先，冇裝做唔到啲咩
B.返去救手足(可以開技）

以後用返comment投票喇，sor我唔知p牌巴打們唔可以正負皮

B 殺晒d狗

4票，樓豬去食嘢加打陣機先

可唔可以執一執個排板？
多啲隔行，咁會易睇啲

可以因為我係直接打、我會改善了

B啊

B 救手足
女慢慢溝

Ok confirmed B

「婷婷，你走先喇，我返去幫手。」我眼神堅定咁婷婷講，佢欲言又止，似乎想阻止我。「唔洗擔心！你見過我制裁這黑狗㗎嘛！我會沒事返嚟嘅！」講完我就頭也不回咁跑返遮打。

返到遮打，我見到催淚堂彌漫，周圍都係四處逃竄嘅人，有唔少手足比黑警㩒咗喺地下。「屌！你班死黑警！」你見情況越嚟越唔掂，你決定...

A.淨係救手足，唔尻啲黑警
B.以戰止殤(在場估計有過百隻黑警)

咁樣分段會唔會易睇啲？

B 殺撚哂班狗

大家有冇啲咩技可以提供我諗唔到有咩技可以大範圍攻擊+no team kill

4票

B 殺哂d狗

Fairy’s law

A. 手足最重要

B 海虎爆破拳

金閃閃王之寶庫

B 邪王炎殺黑龍波

多重影分身術

先 a後b

call架 freedom gundam 一打一百都唔係問題

我入到遮打，首先幫手疏散咗啲和理非先，之後最重要嘅就係要拯救即將被捕嘅手足，冇人知佢哋入到去差館會受到咩待遇。你眼見在場起碼有廿幾個手足比人㩒咗喺地下，你決定..

A.人海戰術，用多重影分身術派分身去救手足
B.用爆丸—火屬性獨角巨龍

3票

c.霸王色霸氣 弱者會即暈

有得諗！遲啲再用

AAA

A
我覺得一篇可以打長少少 個進度可能好少少

a 之後會唔會有元氣彈集氣

有得諗！

我想篇幅少，量出多啲

「多重影分身術！」我雙手結印，用石破天驚之勢嗌出呢個術式嘅名。講完之後，我嘅身體好似細胞分裂咁，一分為二，二分為四...一口氣分咗64個自己出嚟。

「殺！以救手足為前提！」我學鳴人咁吩咐啲分身，佢哋點頭示意，就用忍者嘅速度衝向將手足㩒喺地下嘅黑警，而我都衝向一個喺我隔離比人㩒住咗嘅手足。

多咗64個分身再加埋我本人，我哋65個將黑警打咗個措手不及，亦都將比人㩒咗喺地下嘅手足扶返起，解開綁住佢哋雙手嘅索帶。我同64個分身將脫險嘅手足帶離現場，比人打完嘅黑警仲未知發生咩事，成班傻閪咁瞓喺地下不知所措。

護送完手足走，你見多重影分身術嘅效果仲未完，決定返遮打毒打班仆街一鑊，65個忍者級別嘅人喺黑警堆入面左穿右插，一拳打冧一個。當百幾個黑警比我哋打到企唔返身，身上面多處骨折之後，我就收起啲分身，快速離開現場。

去完附近商場換好衫之後，你決定？

A.返屋企
B.打電話比婷婷問佢喺邊

個故少癲
會唔會開放讀者決定技能

遲啲會

Btw大家投完就focus返而家太子嘅情況，手足開緊波。

龍卷嘅超能力

壹芊零壹

你有睇？

追完喇等緊佢寫埋個新故

我重睇緊若凝個故

幾好睇不過有少少口語書面語夾雜

我有啲擔心婷婷佢，所以就用咗塵封咗喺我電話好耐嘅功能—通話。我戰戰兢兢咁打電話過去比婷婷..「嘟嘟嘟..喂？阿桐？」婷婷好快聽咗電話
「你冇事吖嘛？你而家喺邊？」
「我喺巴士站等緊車啊，你嗰邊點啊？」
「我救曬啲手足啦，我冇事，唔洗擔心。我而家嚟搵你喇！」
「好啊，一陣見喇！拜拜！」
「Bye!」

我收咗線之後就快步行去巴士站，見到婷婷自己一個一臉擔憂嘅樣，我就偷偷地行過去嚇佢
「哇！！！！！！」
「吖吖吖吖吖！！！！！！！」
「哈哈哈哈哈哈哈哈！」我見得手，就喺度大笑。
「衰人！你嚇死我啦！」佢比我嚇到三魂唔見七魄，仲對住我反白眼。

過咗一陣，巴士到咗，我同佢可能都因為太攰所以冇講嘢。突然佢問我：「點解你尋日同今日都可以咁勁嘅？你係咪識啲咩招數？可唔可以教我？」
你見佢一臉興奮咁問你，你決定..

A.如實作答
B.隱瞞

會改善下呢個問題！多謝巴打

A誠實d

今晚大家應該都冇乜心情玩，投完票聽日繼續喇

出埋最後呢篇就聽日繼續

Ok

「其實我可以用動漫入面嘅招式...」我嘗試將尋日殺隻黑警之前嗰個神秘人講嘅嘢同佢講，佢聽完之後呆咗。
「就係咁喇，所以我先可以做到呢啲嘢。」我好冷靜咁同佢講解完尋日嘅事，佢嘅表情由驚訝轉做好奇。
「咁你啱啱用咗咩招式去救手足？」
「我用咗鳴人嘅多重影分身術。」
「哇！聽落好型啊...你好勁啊阿桐！」
我見到佢咁崇拜我，我心入面爽到不得了。於是成程車我同佢傾關於動漫嘅話題，事關我係個毒撚。

同佢傾計時間好似過得好快，眨吓眼就落車，我同婷婷都各自返咗屋企。一返到屋企，可能用多重影分身術太曬精神，加上打完狗，我沖咗個靚涼就瞓著咗。

今日係星期六，我一醒就已經係晏晝一點半，梳洗完發現婷婷wts我，約我去街，我諗都唔諗就應承咗，佢約我三點荃新天地等。成為一個毒撚，你要會著咩衫去赴約呢？

A.桐人cosplay套裝
B.老西
C.毒撚套裝（sip衫）
D.MK look

聽日我起身截

D

b 遇到事帶澤田鋼吉手套出大技溝死女

X-Burner

D
樓主加油 睇完個人放鬆左啲
btw最好選項後講明收幾多票！

十二點截數喇

D 黑背牛仔褲

樓豬快啲出文！

晏少少

有趣有趣
加油

要老西！B

Thx ching

用錯ac?

你係樓豬？

誤會了，我係隔離post樓豬

我有睇啊 所以我先咁驚奇

點解你d post無比人report

咁健康緊係無啦

Confirmed D

同女出街緊係要有幾mk得咁mk喇！我著咗件黑色Champion T-shirt加條黑色爛牛，再襯對黑白格仔converse，盡顯毒撚式mk風格。出門口之前再戴頂cap帽，perfect！

去到荃新天地，我見到婷婷著白色T-shirt加條短牛，再加對白色nike運動鞋，青春得嚟帶少少羞澀，我哋仲要無意之間dress code咗，成個氣氛添加咗幾分曖昧。
「Hi！今日著得好靚喎」
「你都著得幾型仔吖！有少少咁多桐人feel！」
我哋講咗幾句就開始行，不過咁樣行落去唔係辦法，你決定？

A.睇戲（可以嘅提供埋戲名）
B.食甜品做下午茶
C.睇衫行街

A 返校

A 無聲絕境

A 一路向西

跟
A 返校

A 地厚天高

咁睇返校喇

A taxi driver

晏啲出文 好攰

「我哋不如去睇戲？睇返校好冇」我問婷婷
「好啊好啊！我想睇好耐㗎喇！」婷婷好興奮咁同我講，睇嚟佢真係好想睇返校。
「咁行喇！」

入到戲院，漆黑嘅環境為接下落嚟嘅恐怖電影畫龍點精。喺睇緊戲嘅時侯，婷婷有幾次比突如其來嘅jump scare嚇親，佢嚇到捉住我隻手臂，呢個舉動令我不停暗爽，完全專注唔到睇戲。到全劇終出現喺影幕上面，婷婷佢已經比悲慘嘅結局搞到哭成淚人，感性嘅佢令我心房萌動，身為暖男（毒撚）嘅我緊係即刻比張紙巾佢抹眼淚。

「唔該曬你啊...最後個結局真係好慘啊...」
我聽住佢抒發對返校嘅感想，一邊諗一陣做咩好。
「我喊到有啲肚餓喇..不如去食飯吖！」婷婷用嬌嗲嘅語氣問我。
「好啊！」
你決定去邊度食？

開放答案
只限荃灣嘅食肆

如無意外兩點會有最後一篇文

推一推

豚道樂

牛角

一定係食光榮冰室之後再去茶匠買奶茶

就決定呢個

「我哋不如去食光榮冰室吖！嗰度個叉燒炒蛋飯好好食！仲有煲仔飯！」我同婷婷講。
「好吖！喺邊㗎？」婷婷問。
「好近㗎咋，遵理對面，行喇我帶你去。」

去到光榮冰室，嗰度依舊有條人龍排緊隊，好彩係茶餐廳，如果唔係我地要等到唔知幾點先有得食。大概等咗15分鐘，我哋就有個卡位坐，我同婷婷分別嗌咗個叉燒炒蛋飯同蕃茄牛肉湯通粉，光榮不愧係我食過最好食嘅黃店，每次都唔會令我失望。同埋我食完光榮都有個習慣，就係一定會捐錢，當係佢嘅食物質素物超所值同埋支持黃店咁。

食完飯我哋仲有啲口渴，所以我哋就去咗路德圍嗰邊嘅茶匠飲珍珠奶茶，等緊嘅時候仲可以攞箭寫尻鄭若驊同林鄭兩條八婆，而且茶匠飲品嘅質素係喺各大台式飲品店嘅平均之上，價錢仲好公道。

最後我哋去咗啊玉豆腐花到食咗碗豆腐花，我同佢分別食咗個綠豆豆腐花同芝麻糊豆腐花，以又平又好食嘅豆腐花為今日嘅約會畫上一個完美嘅句號。

食完豆腐花之後我就去送婷婷搭車返屋企。
「今日多謝你啊阿桐！我玩得好開心！」
「你係食得好開心咋掛！」
「咦你好衰㗎，而家係咪即係話我肥」
「你估下～你有車喇！自己小心啲，我走先喇拜拜～」
「星期一見喇！Bye！」

送完婷婷搭車，我都慢慢行去車站準備搭車返屋企，不過我既然擁有咗唔平凡嘅能力，又點會有平凡嘅生活呢。行過海灞街嘅一條後巷嗰陣，我眼角嘅餘光見到黑暗嘅後巷入面有金屬反射街燈而閃咗一下。因為我全身著黑色，所以我決定慢慢行入去，睇下係我多心定有事發生。

越嚟越接近反光，我聽到一把帶福建口音嘅男聲：「今晚大家又可以去除暴安良，去斬啲港獨廢青喇！」我聽到之後即刻諗起嗰啲令無數手足受傷嘅福建幫。因為佢哋著白衫，你依稀見到佢哋大概有6-7個人，你決定

A.雷之呼吸 壹之型
B.電話禁極刀
C.二十倍界王拳

聽日截數

Btw仲有冇人睇個故
我想寫埋落去

C plzzzzz

我要20倍界王拳加龜波氣功

Hi brother

多謝你巴打

做咩唔訓

追緊其他連登故睇完就瞓

多謝白花油巴

C!

A 雷之呼吸 好撚型

A 斬撚死班福建蛆

A 啊

7A 6C
界王拳遲啲會出現，揀C嘅巴打唔好唔開心

why not 界王拳+雷之呼吸

Sorry巴打啱啱截咗數

因為每日只可以用一招

斬鳩佢地 thx

幾時可以溝招/自創？

期待

希望下次可以揀人體鍊成

遲啲交比你哋決定

可以

我要將木奠同PK鄧合成

大哥哥.....

遲啲會唔會 有得揸高達
或者揸初號機呀

我慢慢潛行到其中一個福建佬隔離，一下扭斷咗佢條頸，佢當場死亡，我攞起咗佢把刀做武器準備一陣嘅戰鬥。目光所及，黑暗中嘅白衣人淨返6個，係時侯用我夢寐以求嗰招技了。

我調整呼吸，希望可以令我身體嘅每個部份突破自身嘅界限，之後慢慢將個身鳥低，前後腳咁企。
「雷之呼吸,壱ノ型,霹靂一閃」
「六連！」
我用閃電嘅速度彈咗出去，手上面嘅大刀爆發出黃色嘅光芒，刀身上面隱隱有閃電包圍。喺短短三秒內，其中5個福建佬唔係比我腰斬，就係比我斬咗個頭落嚟。最後一個完全反應唔切，比我由下而上一分為二，佢哋嘅血噴到周圍都係，而我就已經將刀上面嘅指紋抹走，揚長而去，身上面不沾半點佢哋污糟嘅血。

返到屋企，我突然醒起聽日灣仔嗰邊有遊行，你決定..

A.自己去
B.約埋婷婷一齊去

呢個可以做林奠嘅結局

四票

B 硬

當然有唔係嘅話暴大學生砌高達出嚟嘅都市傳說點樣實現

阿寶

soory，遲咗返嚟

好好多，我自己睇落順咗
我自己覺得，如果可以對話同描述分行，就會再好啲
即係例如

「伯母，打擾哂啦。」一眾連登仔喺伯母房門前，正係拆緊道門。「你哋做乜搞我啊？」伯母喺門後面，好驚咁回答。「因為你個仔唔出文啊！」

btw，支持樓主，無意打擾伯母

多謝巴打你嘅意見！！！我會繼續改善

食完飯出文

「wts問婷婷去唔去先。」

我用單身多年嘅手速sd咗msg比婷婷，佢好快就覆咗我。

「ok啊！咁聽日1300葵芳等喇！」
「ok see u tmr」

到咗第二日，我哋都係blackbloc出發，同樣地喺葵芳一間黃店食完lunch就出發。今日係民陣吹大雞，所以我哋喺巴士上面已經見到維園人山人海。遊行喺三點起步，我哋去到維園冇幾耐就起步。

「今日應該會開大波，你見出咗催淚彈就去返後面幫手送物資，我會去前線幫手。我應承你我一定會返嚟。」

遊行緊嗰陣時，我同婷婷講，婷婷佢好堅定咁向我點頭答應，同時佢嘅眼神流露出濃濃嘅擔憂之情。

「一定要返嚟，唔好有事。」

佢收起咗平時開朗嘅語氣，一面凝重咁同我講。

可能呢啲就係一啲亂世情侶喺行動之前對對方嘅囑咐，同埋祝福，我喺呢一刻完全感受到婷婷對我嘅祝福。放心，為咗你我會返嚟。

果然，遊行咗一陣狗察又再次喺冇舉旗加申請咗不反嘅情況下放催淚彈，呢啲香港人已經習以為常，對呢啲有權力嘅恐怖分子麻木曬。我同婷婷交代埋淨低嘅事之後就上咗前線。

「喂手足！你上前線之前戴返個嘴同眼罩先喇，啲煙好毒㗎！」

一個負責後勤物資嘅手足比咗個豬嘴我，我而家先發現自己係癲到諗住空裝上陣。

「多謝你。」

我放低咗一句感謝嘅說話就繼續去前線幫手。

去到前線，前線手足喺度討論緊衝定唔衝，結果佢哋決定衝一次，唔得再退守返去。我隔住眼罩見到每個前線手足嘅眼神都堅決無比，令我戰意大增。

「光復香港！時代革命！」

一個手足一邊攞住自製嘅盾牌衝，一邊大嗌呢句全香港人嘅信念。

眼見手足向前衝，你決定用咩招式幫手

A.龍卷嘅超能力
B.五十倍界王拳
C.太極千字文

ps樓豬我冇上過前線，所有情節都係睇live+ff出嚟

想揀界王拳
但龍卷既招式啱用d
A

A
Btw主角可唔可以用齊木楠雄啲技

可以！

我已經將主角當咗係齊木楠雄

12點截

幾正，支持

Sor同frd打機打遲咗
而家出今日最後一篇文

加油

我身上嘅氣勢驟然改變，變成咗一個神聖而不可侵犯嘅生命體。我全身上下微微發出淡綠色嘅光芒，我意念一動，將所有射緊向手足嘅催淚彈同胡椒球彈全部停曬喺半空。

「哇！咩事啊？」「啲催淚彈做咩停咗喺度嘅？」

啲驚察即刻嚇到呆撚咗喺度。以毅進仔嘅物理程度，佢哋連激光都可以用鏡反射，呢啲情況佢哋又點會理解得到。

我冷笑一聲，手指微微一郁向前指，停喺半空上嘅催淚彈同胡椒球彈全部好似流星咁飛返去啲狗度。佢哋比佢哋嘅發射出去嘅武器打咗個措手不及，紛紛抱頭逃竄，成班烏合之眾咁。

手足食住呢個勢，將走唔切嘅防暴神獸，而我就幫佢哋cover。經過一輪攻勢，警甴防線不斷後退，而香港人就迎來咗佢哋第一次勝利。同時，我用超能力將狗車嘅傳說級裝備送咗比手足，比佢哋完成喺連登紙上談兵過嘅事。呢一戰，將會成革命之戰嘅開端。

由於今日係遊行嘅關係，所以和理非嘅數量比較多，唔適合開大波，而走嗰陣因為啲警甴驚咗我哋，所以全部人都安全離開。

喺我走嘅時侯，有一個手足走嚟邀請我加入佢哋嘅小隊—屠龍小隊。

「手足，我哋需要你嘅能力，唔該你幫我哋手。」

國家興亡，匹夫有責。所以我第一時間應承咗佢，而桐人亦都成為我喺隊入面嘅稱號。

因為你呢句我加更

「桐人，我哋聽日會用你比我哋嘅傳說級裝備去攻打荔枝角收押所，我哋諗住劫獄，救返被捕嘅手足，你記得嚟幫手。」

星期日遊行過咗幾日之後，我喺電話收到隊長嘅tg通知我，我好快就覆咗佢無問題。之後我就諗到一個好嚴重嘅問題，香港有解放軍。如果香港要獨立，解放軍係一個不能存在嘅團體，於是我決定去夜襲駐港解放軍營，以及全殲佢哋。

以上講嘅，我全部都唔會同婷婷講，因為實在太危險，我唔想佢牽涉在內。所以我去劫獄前一晚，就獨自去解決老解。

當我去到解放軍營附近嗰陣，我發現解放軍營比我想像中大，而駐軍數量起碼過萬，為咗有效率去解決曬佢哋，你決定？

A.用初號機 暴走型態（唔使插電）
B.100倍界王拳+龜波氣功
C.開放答案

今日係咁多！聽日晏晝兩點截
因為樓豬有嘢做

爆碎風

呢啲時候要叫妖精的尾巴任何一個成員出黎

底特律爆碎風

可以類似神打咁樣請佢哋上身

你也早點睡吧 養好身體

B !

去睇埋啲用嚟寫故嘅source就瞓多謝你巴打

給你一個擁抱 （不是同性戀）

C 地爆天星 將解放軍合成個波一野掉落日本海
搞到中日衝突 美國幫拖 三戰爆發

巴打肯list我講果招 好感動

C 魔奇少年 辛巴達招雷光滅劍

fairy law

D. one for all

穢土轉生會唔會好啲？

其實認真如果用黑洞吸晒成個解放軍營會唔會係最好嘅方法

唔係唔得既 但轉生邊個先🤔

不如就呢個好冇

不過技名可唔可以提供 我要上網搵資料

如果可以嘅話就唔止一個啦

轉生二戰死咗既日本仔嚟打佢地
比解放軍誤以為自衛隊入嚟香港
第二次中日戰爭爆發

咁用呢招喇，太多個choice揀唔落手

樓豬呢

如果靠自己去做呢件事未免太容易暴露自己，於是我決定借力打力，相信香港歷年嚟死嘅人應該都唔少，咁就用嗰招喇。

我雙手快速結印，體內有源源不絕嘅力量，估計嗰啲就係查克拉。我身上嘅氣勢亦有普普通通變到死寂陰深。

「禁術·穢土轉生！」

語畢，前面嘅解放軍營地下出現數之不盡嘅裂痕，有無數擁有不死之身嘅屍體喺地底爬出嚟。佢哋喺我嘅指示之下，開始對駐港解放軍發起攻擊。由於轉生出嚟嘅屍體係不死嘅，所以呢一個只係一場單方面嘅屠殺。

解放軍營入面槍聲同慘叫聲此起彼落，過咗一陣就回歸平靜。我解除咗同屍體嘅契約，等佢哋可以回歸地底之後，就離開咗。

一日又過去，今日係劫獄嘅日子，我同屠龍小隊嘅各隊員等到夜晚嘅時侯先開始行動。

「行喇，為咗救我哋嘅手足而戰。」

隊長一聲令下，我哋就開始行動。入到去，守衛森嚴，我哋敵眾我寡。為咗有效救出手足，你決定用..

A.你睇我唔到 你睇我唔到
B.星爆氣流斬
C.霸王色霸氣

我覺得樓豬可以寫多d召喚死屍後
軍營入面既情況 應該會幾爽

Btw C

遲啲補返段解放軍視覺

正 我個招

Cccccc

[尋晚解放軍軍營情況]
當一眾解放軍喺入面練習摺被嘅時侯，突然周圍出現咗好多人。

「你們是誰！這裏是駐港解放軍陣地！閑雜人等不得誰入！」

有士兵對住林桐召喚出嚟嘅屍體大喝。佢哋見屍體冇停止嘅意欲，就開槍攻擊。結果子陣嘅攻擊同聲音激起咗屍體嘅血性，佢哋一窩蜂咁向解放軍襲擊。因為佢哋打唔死啲屍體，再加上佢哋嘅體力冇可能比得上召喚出嚟嘅屍體，所以佢哋只可以睇住自己比一堆屍體圍攻，之後分屍。

現場慘叫聲同槍聲不斷，有啲解放軍想同中國嗰邊要求支援，但係始終都係徒勞無功，喺佢哋準備報告嘅時侯就而經比屍體撕成碎片。

呢場單方面屠殺過咗三個字就結束，屍體紛紛返到地底下面，淨低滿地血跡同被啃食過嘅殘肢斷臂。

片甲不留

「草你媽的 你地班曱甴竟然闖入我們大中華解放軍的領地」

九點截

c 加油慢慢寫 我地睇緊
btw 我ff左個結局出黎，介唔介意我騎劫一下

你可以打出嚟嘅

每個人都會有自己既夢想，有些人，一輩子都不會實現，有些人，到死一刻都堅持自己既信念，信念不死，刀槍不入。

我，應該是我們，終於等到這一天---煲底之約。星空下的中環，每個人都帶著歡笑，互相乾杯慶祝，這些年來一切的屈辱都過去了。

不知道為什麼，雖然贏了，但始終有一種空虛失落感，就好像有一些人，一些事，被遺忘。。。

其實今日，我最想和不可能跟我們一起舉杯的朋友，一起喝酒

好想回到過去，把今日發生的事告訴你們。。

等一下。。其實我。。真的可以回到過去

我在百寶袋裡拿出時光機，把日期設定為 2001/19/02，我要回到從前改寫歷史！

砰！砰！我從抽屜裡爬出來，見到一個男人，身著武鬥家服，左胸位置有一個[孫]字
「孫。。悟空。。？」我矇起眼望著cosplay男

『你係咪想加入革命軍，同我一齊光復呢片土地？我孫文要既就係擁有呢種眼神既男人！』

我回望時光機，發現日期為20/01/1902
「仆街set錯日期添，屌！」

其實，幫孫中山得天下，不就是另一種方式救手足嗎？
「我敢幫你推翻滿清，你敢唔敢做大總統？」
『建立民主中華係我呢一生既目標！做大總統？My pressure la!.』

未完待續
下一篇：[選項故] [穿越] [驅除撻虜] 是咁的，我一日可以出一招動漫技去幫孫中山打天下

屌 好撚毒呀

你講我定樓上

Confirmed C

我身上嘅氣勢驟然改變，用一個平凡嘅氣息變咗做皇霸之氣，彷彿除咗我之外世間萬物都只係螻蟻。我每踏出一步，我前面嘅黑警都應聲倒地，暈死咗，因為佢哋只係恃強凌弱嘅弱者。

我負責整暈啲黑警，我嘅隊友就負責去救啲被捕手足。就係咁，我哋就將所有被捕手足救曬出嚟，仲搵咗個隱蔽嘅地方去比佢哋藏身。

喺我哋走嘅時侯，有狗車嘅聲越嚟越接近我哋，有大量狗隻開始圍住我哋。

「竟然暴露咗...今次大件事喇..」

隊長慨嘆一聲，我今日開技嘅quota又用完，你決定...

A.逃走
B.留低死戰

十二點截

點解大家都咁勇嘅

睇故梗係勇 最好單挑軍隊

b 發動被動技 身勝手の極意

B

睇下會唔會好似Re0 咁

「爾要戰便戰！」

我眼神充滿戰意，就算冇得開技又點，我都係以香港而戰，為自由而戰，豈容許我有半點嘅退縮。我揸緊手上嘅傳說級武器，同黑驚佢哋對峙。

「放低你哋手上嘅武器，你哋已經比警方包圍...」

班狗用大聲公同我哋講，我哋小隊同啱啱救出嚟嘅手足全部人戰意高昂，冇比佢哋嚇窒。

「嘭！」

我哋嗰邊有人開咗一槍，亦為我哋嘅死戰拉下序幕。因為夜晚行動，我開電話睇時間，有希望！而家係23:50，我哋只要堅持十分鐘就可以逆轉敗局。時間一分一秒咁過去，我哋呢邊有好幾個人差啲中槍，情況危急。

23:59！我望住手機上嘅時間，有咗一下嘅恍神。突然，我感覺到死亡赤裸裸嘅威脅。

「桐人小心！！！！！！！！」
「嘭！」

伴隨一下槍聲，有一個人將我撲喺地上面。

「隊長！！」

原來係隊長救咗我。

「桐人...要光復香港...就要靠你嘅能力喇...代我喺煲底同大家除罩相見..」

隊長講完就暈咗。我摸下佢背脊，結果成隻手都係血，原來隊長幫我擋咗子彈。

「隊長....」

眼淚係我隻眼又面不停湧出嚟，原來內疚同自責可以咁痛。我再望下時間，12:01。

「隊長，你等我，我而家去幫你報仇，你一定會冇事。」

我收起眼淚，眼神變到極度冰冷，憤怒嘅情緒令我手上面每舊肌肉都充滿力量。此仇不報，誓不為人。你決定？

A.星爆氣流斬
B.1000倍界王拳
C.Laser Sword
D.開放答案

今日係咁多！聽日兩點截

隊長中槍流血 主角係時候了
D all for one 唔係One for all
咩技都開晒 對家準備屎都冇得食

D
海賊王—羅 手術果實

納茲出場啦

變大傑，出揼

呢個幾正

最好俾埋其他隊友有超能力

我記得當年Xmen天啟搵磁力王嘅時候將佢身邊嘅工人全部沉晒地底對住咁多隻狗 一嘢將佢哋沉晒落底會唔會風險最低

好撚型

我慢慢行出之前留喺度嘅掩體，每行一步我嘅頭髮就向上廷伸一吋，身邊圍繞住好似超級撒亞人嘅金色氣焰。我全身充滿住爆炸性嘅肌肉，身高比我原本起碼高咗30cm，我慢慢行前，散發出嚟嘅氣勢令到班黑警嚇撚窒咗。

「喂！發咩呆啊！開槍！」

黑警指揮官同班死黑警講，佢哋回過神之後就開始向我開槍。

「桐人！小心啊！」

我身後嘅屠龍小隊隊員大嗌。

我冇停低我嘅腳步、一直慢慢行去班黑警到。子彈好似唔洗錢咁向我傾瀉而嚟，我個人化做殘影，用一個不可能嘅角度避過曬所有子彈。

「怪..怪物啊！」

班前線狗嚇到口都窒埋。

我停低咗我嘅腳步，右拳爆發出強烈嘅光芒。

「猜猜拳。」

「揼。」

我好似離弦之箭咁樣彈前，一拳將個指揮官個頭打到支離破碎。

「包。」

我雙上各凝聚出一個金色能量球，向我側邊嘅黑警扔過去，喺兩下爆炸聲之後黑警死傷無數。

「必勝。」

我嘅雙手發出強大嘅吸力，將所有狗車，黑驚吸曬過嚟，之後雙手一握。

「BOOMMMMMMMMMMMMMM」

佢哋全部渣都冇得淨。

我解決曬所有垃圾之後，即刻返去檢查隊長嘅傷勢。

「好彩仲有氣，有得救！」

但而家隊長好需要急救先可以撐落去，你決定？

A.送佢去醫院
B.黑市醫生

八點截

梗係去B啦 A博拉咩

去搵 怪醫秦博士

同意

Shit唔記得出文

做埋少少嘢就出

好

「我哋可以送隊長去黑市醫生到急救，我哋識一個黑市醫生，佢叫怪醫秦博士，佢嘅醫術好高，我哋去搵佢幫手喇！」

一個屠龍小隊隊員講。

「咁行喇！」

我哋去到佢哋講嘅怪醫秦博士度，不愧係黑市醫生，佢哋攞嚟做掩飾嘅地方都把炮過人，嗰個怪醫秦博士竟然喺尖沙咀一間高級酒吧入面，真係令我大開眼界。

「喔？中槍受傷？快啲送入嚟。」

佢聽完我哋講啱啱發生咩事之後，就即刻叫我哋入去，佢幫隊長做咗5個鐘手術。

「點啊？隊長佢點啊？」

我好緊張咁問怪醫秦博士。

「粒子彈喺佢心藏隔離3cm，今次算佢命大，下次就冇咁好彩喇。」

見到隊長冇事，我都安心返屋企。我打開手機，見到有過百個missed call，大部分都係婷婷打過嚟。我即刻打返比佢，佢好緊張咁問我去咗邊，好擔心我。我同佢講咗個大話，話同frd玩，所以聽唔到電話。之後佢約我晏晝出去行下，你決定？

A.出（冇技用）
B.返屋企休息

一點截

B抖下la

a刷好感度

A 勇武仔仔都要yo 女㗎

好搞笑

得底褲巴比主角抖下我代主角同你講聲多戲

「咁一陣兩點葵芳等喇，我返屋企換件衫先。」
「好！拜拜！」

同婷婷約好時間，我就返屋企換衫同沖咗個靚涼，我見沖完涼仲有時間，就hup咗陣。

喺我瞓著咗嘅時侯，我發咗個夢。喺夢入面，我同林鄭相視而立，佢冷笑一聲，一股強烈嘅危機感不繼刺激我嘅大腦神經，之後我就嚇醒咗。

「呼...呢個咩夢嚟...」

換好咗衫，我就出去赴約。今日我嘅衣著打扮偏文青風，一件白色恤衫加件牛仔褸，再著條米黃色長褲。

去到葵芳，我見到婷婷笑住咁行過嚟，但佢嘅笑容下帶住一份好強烈嘅憂愁，佢比我嘅感覺似係強顏歡笑。佢第一次kiu住我隻手行，但佢個表情話比我知我而家唔值得開心住。

我哋去附近黃店食完晏之後，佢帶咗我去葵涌運動場到坐。

「阿桐，尋晚嘅事係咪你有份做㗎？」

婷婷神色凝重咁問我。

「下..咩事啊？」

我因為心虛而講嘢口窒窒。

「尋晚劫獄同埋全滅警察嘅搜捕隊伍。」

我冇答佢，但我嘅沉默已經話咗比佢知個答案。

「衰人！你知唔知尋晚我幾擔心你啊...佢哋全部用真槍實彈㗎，如果你死咗咁我點算啊！！！」

佢崩潰咁嗌出嚟，眼淚不停喺佢精致可愛嘅臉上面流落嚟。

「對唔住...」

我冇其他嘢好講，只可以同佢道歉。

「我唔要你道歉啊！！！應承我唔好再做啲咁危險嘅嘢好冇？？？」

佢帶住哭腔咁問。

「唔可以，我有拯救香港嘅能力，我唔可以因為驚死所以就扼殺全香港人嘅希望。」

「但係...」

婷婷未講完佢想講嘅嘢，佢嘅嘴唇已經比我嘅嘴唇緊緊咁封住咗。一開始佢顯然有啲唔習慣，但後來佢都開始配合我。

我同佢熱吻咗一陣，我眼死堅定咁同佢講：

「我唔可以應承你唔去做呢啲嘢，但我可以應承你，我可以冇穿冇爛咁返嚟搵你，你願唔願意等我？」

「同埋...做我女朋友好冇？」

佢攬我攬得好實，係我嘅懷內佢一直流住眼淚，一直點頭。

曲蔚婷，我一定會完成呢個使命，之後返嚟同你一生一世咁幸福落去，永遠唔分開。

今次冇選項！今日係咁多，聽日繼續

終於有進展 終於拍拖

有拖拍....咁帶佢上屋企抖

搞野個陣可唔可以出技

想屌死條女咩

死咗再搵過

用one for all用10000% power嚟抽插條女

大家痴撚咗線啊

要甜嘅可能後傳

樓豬 適當既甜有助推動劇情

緊係用識得變硬個條友

今晚半夜出今日好忙
Sorry大家

大概一兩點

Finish your work first

我攬住咗婷婷一陣，就分開咗，之後我就拖住佢離開咗運動場。

同婷婷一齊嘅時光總過得特別快，我哋係葵廣掃下街，睇下衫，食埋飯，咁就夜晚十點。因為佢屋企人唔比佢太夜返屋企，所以我就送咗佢去搭車，臨上車前佢比咗個goodbye kiss我，個樣怕醜得嚟好幸福。

「估唔到我呢啲蠢撚都有出pool嘅一日。」

我喺街上面自言自語。突然，我feel到有人跟蹤我，你決定？

A.逃走
B.敵不動我不動

Sor打錯好多次

C. 反客為主

c反追蹤

冇技緊人鬆人

冇啊

#413 同#414兩位巴打好撚癲，會唔會玩死主角

會

枝筆係樓豬到 最多咪重傷

有兩個揀C咁我係咪要寫C

寫啦咁可以開啟隱藏劇情

我一個閃身匿埋咗喺條後巷到，喺我耳中傳嚟跟蹤者急促嘅腳步聲，彷彿係因為跟luck咗我而心急如焚嘅腳步聲。我睇準時機，一個後肘再加個奪命較剪腳制服咗條契弟。

「你係咩人，點解要跟蹤我？」

我講完之後望到佢腰間有支佩槍。

「屌你老母死黑警，係咪想死？」

「我死冇所謂，不過你個女朋友仔會同我陪葬啫！嘻嘻嘻嘻！」

佢講完呢句之後涼意喺我腳板底傳到上我個腦度，仆街佢哋跟蹤得我就會知婷婷同我嘅事...我攞走咗個黑警嘅佩槍，再一下扭斷佢條頸，之後打比婷婷。

「你所打嘅電話暫時未能接通...」

仆街！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
我即刻跑去嘉柔啱啱搭車個車站，睇佢住喺邊，原來佢住美孚..但而家我唔理得咁多，我應該去邊度搵嘉柔呢...

你決定？

開放答案

如果有人玩我晏啲再寫多篇，冇就聽日繼續

返屋企早啲瞓

嘉柔比人溶咗就冇甜了

主角咁撚勁 洗驚冇其他女咩

拎佢部電話睇吓有冇線索
拎埋佢枝槍同證扮黑警

點解係嘉柔？

就快12點 又有得用超能力

Sor啱啱睇完個選項故4

你又啱

我攞起死咗嗰隻狗部手機，睇下入面有冇線索。

「人質已經捉到！一陣可以好好炮製條女」

我見到入面嘅tg谷傳嚟咗婷婷比人捉咗嘅消息，我又嬲又驚，我冷靜落嚟整理咗一下線索。班狗一定唔敢喺巴士上面捉走婷婷，佢哋一定會等等婷婷落咗車之後先捉佢，而婷婷住美孚...咁婷婷最有可能比班仆街捉咗去長沙灣警署..嗰度最近美孚...諗到呢度我就即刻去截的士。

「司機大佬唔該長沙灣警署！快嘅！」

司機好似聽得出我嘅焦急，佢踩行咗油門，一路向北咁去長沙灣警署。係呢個時侯我收到婷婷嘅電話，我心頭一喜，即刻聽電話。

「喂婷婷？你喺邊啊？？？？」

「如果你唔想你條女死嘅就嚟長沙灣警署自首。嘟...嘟...」

有一把陌生嘅男聲喺電話到傳出嚟，佢講完呢句就cut咗線。

「仆街...我一定要殺曬你哋！！！！！！」

我喺心入面吶喊，同時好內疚，因為我將婷婷拖咗落水。

因為司機踩行油門，我好快就到咗長沙灣警署。我見到門口已經有好多狗戒備緊，我應該點入去救婷婷呢...我望下手機，而家係11:05，我拖成個鐘婷婷應該會有危險，我應該點做....

你決定？

A.入去自首
B.正面突破

目前狀態：
有一把手槍(10粒子彈)
冇技開（55mins left)

聽日兩點截

準備定用外道 輪迴天生之術啦

死都要拉幾隻狗落水

用slip

死局來
用A拖時間 再用超能力

a
再用geass控制哂長沙灣班狗做臥底
咁樓主無技個時都有狗用
唔使咁辛苦

其實好簡單

神羅天征

或者多重影分身術配一刀修羅不斷屠狗然後又可以整不在場證據同埋唔會留底任何嘅痕跡，簡直就係居家旅行，殺人滅口嘅必備連技

a入去自首然後整多幾個技能俾主角，例如charlotte入面嘅時光倒流

冇計開

Sor,我咦個係一入po個陣打嘅

慢慢睇～多謝支持

今晚1200出好忙

Lm

慢慢嚟唔急

慢慢啦

我見到呢個絕境，心入面出現咗一股好強烈嘅無力感。我雙手向上，表現出冇惡意嘅樣向班狗走過去。

「死仆街仔殺咗我哋咁多手足，一陣你就知味道。」

一隻黑警同我講。我自己知自己事，所以我都冇駁到佢。

「阿桐！！！！！你冇事吖嘛？」

婷婷個傻妹，比人捉咗仲第一時間關心我。

「我冇事啊！佢哋冇對你點吖嘛？」

「冇啊！你冇事就好喇！」

我深情咁望住佢。

「喂喂，你哋仲有資格喺度曬恩愛？」

一隻黑警喺我哋面前出現。

「既然你殺咗我哋咁多兄弟，咁樣你都要付出相對嘅代價。而家嚟個夫目前犯先喇～哈哈哈哈哈！」

佢好猖狂咁喺度大笑，之後佢打咗下響指，一班黑警入咗嚟。

「同我喺佢面前輪咗佢條女。」

「正啊！」「今晚唔搞大佢個肚唔好停！嘻嘻」

「喂你哋死開啊！！！唔好掂我啊！！！！啊！！！！！！！！」

婷婷不斷尖叫同掙扎。

「要搞就搞我！！！！！唔好搞佢！！！！！！」

我發咗癲咁不斷大嗌，結果搵嚟嘅只係佢哋嘅笑聲。

「我要力量...我要力量...我要力量！！！！！！！」

「我一定要殺撚曬你哋！！！！！一定要！！！！！」

我雙眼通紅，但只可以做無謂嘅掙扎。

「咔嚓。」

有啲嘢好似解開咗。

我慢慢企起身，全身嘅氣勢變到極度恐怖。

「我、要、殺、曬、你、哋。」

佢哋好似感受到死亡嘅恐懼，成身震曬咁擰轉頭望住我。

殺戮嘅時間開始了。

開放答案（揀三個寫）

九尾！

靈力百分百。憤怒100%

召喚英靈：英雄王

用波羅斯嘅崩星爆哮炮打撚死佢地

寫輪眼 天照
thx

one for all 10000000%

終極虛化

迪達拉自爆

lm

會唔會team kill到婷婷

二檔

天馬流星拳

無限月讀 慢慢折磨佢哋

跟 就咁死太便宜佢地

「虛化。」

我全身充滿住虛嘅力量，頭上戴住半邊面虛嘅面具，手上凝俱咗一把充滿死氣嘅斬魄刀。

「卍解·月牙天衝。」

一道強烈嘅劍氣瞬間帶走幾隻黑警嘅狗命，喺長沙灣警署嘅其他狗聽到咁大動靜都即刻走咗過嚟。得將婷婷護喺身後面之後，繼續我嘅殺戮。

接住落嚟就係一股強大嘅查克拉入咗我嘅身體，慢慢咁我嘅身體就包住咗尾獸衣。我即刻化做殘影，用手上嘅斬魄刀一個一個咁收割黑警嘅生命，我把刀所到之處冇一舊係完整嘅碎肉。

「死死死死死死死！」

狗屋入面好似變咗個修羅場咁，滿地血肉殘肢，到最後一個黑警都比我一分為幾嘅時侯，成間房已經全部都係血腥味，喺我身後面衣衫不整嘅婷婷嚇到成身震曬。

我帶住婷婷衝天而起，去到長沙灣警署嘅半空上面。

「消失喇，廢物。」

「One for all,1000000%!!!!!」

一個巨型能量球喺我手上面出現，我將個能量球慢慢放落去長沙灣警署度。

「⋯⋯⋯⋯⋯boommmmmmmmm!!!!!!!!!!!」

伴隨住一聲巨大嘅爆炸聲，長沙灣警署從此喺呢個世界上消失。灰塵散咗之後地面只係留低一個好大嘅深坑。啲黑警嘅屍體可想而知，渣都冇得淨。

聽日繼續樓豬我就嚟死了

鍾意嘅留個正皮
因為樓豬我唔係套套都有睇，所以我只係上網搵資料再憑感覺寫出嚟，如果有啲咩寫得唔啱就體諒下喇

Cls 樓豬早d瞓啦 4點

One for all唔係能量球

真係冇睇你話我知係點聽日重寫一段

上面呢個係one for all 100%全覆蓋
One for all佢個設定係一路以來繼承落嚟嘅力量，而佢係屬於強化力量型即係假設正常人出拳用嘅力度係1，one for all 100%就係用多100%嘅力量去出拳

上面呢個係one for all 100000%

明白曬！晏啲重寫最後嗰段

one for all

[重寫one for all](喺度講多次對唔住)

我帶住婷婷離開咗長沙灣警署，我搵咗個地方安置婷婷，避免佢一陣受到波及。

行到去長沙灣警署門口，我全身爆發出綠色嘅閃電，身上嘅經絡爆發出耀眼嘅紅色光芒。

「One for all,1000000%！！！」

我用半虛化加九尾狀態嘅力度乘以10000倍打出呢一拳。呢一拳，風雲變色；呢一拳，毀天滅地；呢一拳，將我嘅憤怒通通爆發出嚟。

「Boom!!!!!!!!!!!!!」

我一拳將長沙灣警署打咗個大窿出嚟，入面黑警嘅屍體全部比我嘅拳打成粉碎，我一夜間令長沙灣警署消失喺香港。

我跑返去婷婷等我嘅地方，見到佢衣衫不整，一臉驚恐咁周圍望，我見到佢咁個心好痛同好內疚，因為係我害咗佢。

「對唔住...我冇好好保護你...係我累咗你...」

我將身上面嘅褸幫佢包住個身，之後攬住佢。我攬住佢嗰陣時佢終於忍唔住放聲喊咗出嚟。佢每一下嘅喊聲都將我心入面嘅內疚感加重幾分，同時我心入面嘅復仇之火並冇因為啱啱嘅屠殺而停落嚟，反而越嚟越旺盛。

我將婷婷送返屋企之後就喺度諗我嘅復仇大計。應該點樣去做呢？

你決定？

開放答案

天

用多重影分身去消滅唔同狗屋 再用八百萬百嘅「製造」生產唔同武器比手足建立民軍 成立新政府

ora ora ora!

直闖狗總送鄧PK見毛主席

用班嘅木分身然後每個狗局一個完全體須助能乎

出邪王炎殺黑龍波一嚟車落啲狗屋

大家都痴撚線四點都未瞓

咁不如直接用靈丸射爆狗屋，破壞力仲勁啲添

邪王炎殺黑龍波個名中二啲，啱主角多啲

「黑警全部都要死。」

我揸實拳頭，心入面同自己承諾。

我立即將幻想付諸行動，去咗深水埗警署開始我嘅計劃。

我行到深水埗警署嘅門口，額頭上面突然多咗第三隻眼，隻眼爆發出強烈嘅光芒，而我身上面就圍繞住黑色嘅氣焰。我將右手打開向上，手上面慢慢匯聚黑色嘅火焰。

「呢啲應該就係魔界嘅火焰..」

我望住手上面嘅火焰，感受到強烈嘅黑暗。我模仿飛影嘅起手式，將右手推出去。

「邪王炎殺黑龍波！」

語畢，手上面嘅火焰凝俱成為一條黑色嘅巨龍，嗰條巨龍將荔枝角警署重重包圍住。過咗一陣，成間警署化成飛灰。

「只要有力量我就可以為所欲為。」

解決咗深水埗警署，我就去咗旺角警署，繼續破壞。喺開始之前，我去咗太子站門口鞠咗三次躬。

「你哋安息喇，我會幫你哋報仇。」

你決定用咩技？

繼續開放答案 1300截

用波羅斯嘅崩星咆哮炮爆撚死佢地

石破天驚拳

唔係一日用一次技？

主角比人激嬲咗，有啲界限突破。

外道輪迴天生復活手足，跟住地爆天星

佩恩

爆住超級撒亞人先

點解唔一招 如果電話亭 如果啲狗死哂

呢個唔係招數

冇文

鬼蛟上身 水遁·大爆水衝波

浸死晒班狗

今日大埔重狗重到傻，請正視

借位推一推

今日好攰

咁主角咪會死？

明....

「地爆天星。」

我雙手結印，召喚咗一個黑色嘅引力核心。我將成個旺角警署吸咗入個引力核心度，之後將個引力核心扔出外太空。就係咁旺角警署就從此消失喺香港。

之後我去到各區嘅警署，開始如法炮製佢哋。

「崩星咆哮炮！」

「水遁·大爆水衝波！」

「滅龍奧義·不知火型·紅蓮鳳凰劍！」

「200倍界王拳龜波氣功！」

「灼遁·光輪疾風漆黑矢零式！」

我用咗一晚嘅時間，將除咗灣仔警署之外嘅警署全部毀滅曬。我見到黎明破曉嘅陽光，覺得有啲殘眼。

「最後就到灣仔警署喇..鄧炳強你一陣死撚硬。」

我慢慢行到灣仔警署門口，見到有班藍絲喺度舉banner支持警甴，仲見到鄧炳強出嚟做show多謝佢哋嘅支持。

「天助我也，今日就係你死期喇鄧炳強！！」

我露出殘忍嘅笑容。

你決定開咩技虐殺佢哋

開放答案

無月

用曉美焰嘅能力開時停，拎佢軍火庫入面嘅武器射死哂果面嘅黒警，仲順便拎走晒黑警嘅傳説級武器，之後返到屋企先解除返個時停。

一拳 連續普通拳

文呢

比我諗下點寫個結局

咁快結局啦？

天照

都殺曬啲警甴後面差啲劇情

劉明，好似幾趣

我修玩撚晒

鼬太公公嘅月讀好似殘忍啲

One piece Room 將佢個頭key落甲甴到

「火遁·天照！」

我雙手結印，黑色嘅火焰喺我右眼噴湧而出，一眾藍絲同鄧炳強比我啲火燒到死去活來，喺佢哋嘅生命燒完之前佢哋都會承受比火燃燒嘅痛楚。

「哈哈哈哈哈！」

我放肆猖狂咁笑，慢慢行過去比火燒緊嘅鄧炳強度。

「保安局隻比卡超咪講撚咗囉，你唔出現喺度就唔會比我燒死喇！哈哈哈哈哈！」

鄧炳強用怨毒嘅眼神望住我，而我就以勝利者嘅姿態高高在上咁望住佢。

「慢慢去死喇廢物，就咁樣燒死你當便宜咗你。」

我講完呢句就頭也不回咁走咗，走之前順便扔咗個靈丸去炸爆咗灣仔警察總部。

我用齊木楠雄嘅瞬間轉移去咗獅子山頂，我望住呢個香港，有少少感慨。

「你覺唔覺得你嘅心態唔同咗？」

一把不男不女嘅聲彈咗出嚟。我嚇一嚇，即刻擰過頭去聲音嘅來源，我見到有一個帶住面具同披風嘅神秘人。

「你係邊個？」

「一開始你用你嘅能力去救人，後來你用你嘅能力你去幫人，但最後你而家用你嘅能力去殺人。」

佢冇答我嘅問題。

「由一開始你係為人著想，到而家係為咗滿足自己嘅一己私慾去為所欲為。」

「我只係替天行道！班警察咁樣對啲手足，我咁樣做只係幫佢哋出啖氣！」

我大聲咁反駁。

「你諗清楚你當初嘅目標同信念先。」

神秘人講完就消失咗。

「當初嘅信念...？」

「當初我為咗救婷婷而開技，後來用技嚟救同幫手足...」

「在晚星 聚落徬徨午夜....」

手機嘅鈴聲突然響起，係婷婷打嚟。

「捍自由 來齊集這裡 來全力抗對...」

我當初嘅信念..？

「黎明來到 要光復 這香港」

「同行兒女 為正義時代革命」

我記返起喇。

「喂，阿桐？你冇事吖嘛，咁耐都唔聽電話嘅？」

「婷婷！我諗通咗喇！」

「吓？你諗通咗啲咩？」

「報仇唔係最重要，最重要係光復香港！！！」

香港人，仲記唔記得當初嘅信念？
光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

好感動呀樓主

光復香港

時代革命

五大訴求

起雞皮

缺一不可

我自己都寫到有啲傷感

今日係第四位義士麥小姐生忌

大家唔好唔記得

「咁突然嘅。」

「總之我諗通咗喇！」

佢好不解咁哦咗聲，之後我關心同問下佢點之後就收咗線。

既然諗通咗，就要去實踐。

「哎～有邊度好去呢...」

你伸咗個懶腰，你決定？

A.返屋企休息下先
B.去食個早餐
C.搵婷婷

聽日繼續

C 回下氣先

回氣唔係A咩

扑野咪回氣

C C C C C

「去搵婷婷先。」

我返屋企沖咗個涼換咗套衫就去咗搵婷婷。

「喂～去唔去食早餐啊？」

「好啊好啊！」

「咁我嚟美孚搵你喇！」

「嗯！一陣見！」

我搭車去到美孚，見到婷婷一身休閒裝扮。嗯，都係咁正。

「食咩？」

「Cafe 82？」

「OK!」

我哋慢慢嘆完個早餐，喺條街度手拖住手行。

「你諗通咗啲咩？」

婷婷有一個疑惑嘅眼神望住我。

「我要跟返我嘅初心，做返當初想做嘅事。」

佢好似明又好似唔明咁點咗下頭。

「咁早喺條街度冇嘢好做...我屋企冇人啊你上唔上嚟坐下？」

你決定？

A.
B.同婷婷講：「不如嚟我屋企？」

仲選擇定係去主角屋企解鎖新體住

睇下大家鍾意喺男方屋企定女方屋企

一日去曬

正

Agree

而家先見到原來你都寫緊故
加油

「你阿爸阿媽呢？」

「佢哋返曬工喇！」

「哦...」

「行喇！」

講完佢就拖住我隻手帶咗上佢屋企。一入到去有一陣好強烈嘅書卷氣息，睇嚟婷婷父母係做老師之類。

「你飲唔飲嘢啊？」

婷婷問我。

「水就得喇！」

我對婷婷嘅屋企充滿好奇，喺廳度周圍行但入唔敢入房。

「嗱！你杯水。」

佢比咗杯水我之後，就笑笑口咁入咗佢間房。我因為未入過女仔房，所以我一時衝動就跟咗入去。

「喂你做咩借啲意入我間房！」

婷婷扮嬲咁同我講。

「冇我啊我咁大個人未入過女仔房啫。」

「咁好喇我勉為其難比你參觀下我間房喇！」

講完佢就帶咗我入去佢間房。婷婷間房以粉紅色為主，入面有唔同嘅公仔，不愧係一個花季少女。

我參觀緊佢間房嘅時侯，婷婷突然從後攬住我。

「好彩有你咋阿桐。」

「嗯？」

「如果冇你我都唔知自己會點...」

「傻豬嚟嘅我會保護你㗎嘛。」

我將婷婷擰返轉過嚟，我哋四目交投，一股曖昧嘅氣氛由然而生。

係咪要甜啦

中出

我見到婷婷呢個楚楚可憐嘅樣，忍唔住將佢攬到實一實。良久，我將佢推開，之後雙手捧住佢塊面。

「總之有我喺度，你就唔會有事。」

佢見到我呢個堅定嘅眼神，就點咗一下頭。

我見有啲攰就攬住婷婷瞓咗喺佢張床，慢慢咁相擁入睡，咁樣真係好幸福。

一覺瞓醒，就係晏晝兩點，你同婷婷都有啲肚餓，你決定去邊度食嘢？

開放答案（美孚食肆）

做咩唔用一拳嘅認真活塞

用影分身嘛

哪，樓主咪叫咗你扑住開技囉

笑到我仆街

我哋求其去咗食啲嘢，就各自返咗屋企。我返屋企即刻瞓咗個覺，除咗休息之外，仲要為即將嘅終之戰做準備。

一瞓就瞓到夜晚，我換好衫，準備就緒就出發去禮賓府。我要做我當初嘅事，幫香港落實五大訴求，如果林鄭執意不改，我就將佢取而代之。

去到禮賓府門口，我一拳打爆咗對門。

「林鄭你個死八婆同我出嚟！」

我對住禮賓府入面大叫。

「林桐先生，我等咗你好耐喇。」

佢同我講完呢句之後，對住我冷笑一下。我比佢陰險嘅眼神搞到起曬雞皮，同時一股強烈嘅危機感向我襲來。

「舉高雙手！不要動！」

一班講蝗語嘅人衝咗出嚟圍住我。

「仆街你搵埋解放軍做保鏢咁把炮？！」

林鄭報以一聲冷笑，之後佢打咗一下響指，有一個人喺林鄭後面行咗出嚟。

「點解...會有另外一個我...」

我嚇到講嘢都窒埋，因為我見到一個同我一模一樣嘅人企喺我面前。

「我哋強大祖國嘅克隆人技術真係十分精妙，我將你複製咁個克隆人咪有你相同嘅能力囉。」

林鄭為我解釋心中嘅疑惑。

「仆街...」

呢一刻，好似喺夢入面似曾相識，我係咪要死喇...

「嘭嘭嘭嘭嘭！」

我後面傳嚟咗幾聲槍聲，之後有幾個解放軍應聲倒地。

「手足！！！！！我哋嚟幫你喇！！！」

我擰轉頭，見到屠龍小隊嘅隊員仲有其他手足嚟緊幫我。

「大家...」

我捉緊雙手。

「我唔會放棄㗎！」

「光復香港，時代革命！！！！」

「殺啊！！！！！」

一場激烈嘅戰鬥開始咗。

我首先用返解決長沙灣嗰陣嘅組合技，我半虛化完再開九尾，再開埋霸王色霸氣，一股皇霸之氣喺我身上狂湧而出。我四周嘅老解同林鄭都頂唔順瞓咗喺度。

而我前面嘅另一個就繼續企喺度，佢雙目無神咁望住，睇落好人畜無害，但我感受到好大嘅威脅性。我放出最高倍率嘅靈壓同佢抗衡。佢，終於郁喇。

「1000倍界王拳！」

佢全身變紅，身體變做殘影，一瞬間就嚟到我面前，一拳將我打到飛起咗，之後佢繼續化做殘影喺半空不斷連擊我，之後一拳打咗我落地。好彩有尾獸衣保護，唔係我就死撚緊。

「頂！超級撒亞人藍加1000倍界王拳！」

我比佢徹底激起我嘅戰意，我嘅頭髮全部變藍，身上面圍繞住紅色加藍色嘅氣焰。

死亡筆記寫佢個名

去啦

我開始對佢發出狂風暴雨式嘅襲擊。

「多重影分身術！」

佢召喚咗好多個分身出嚟圍毆我。

「全集中水之呼吸！十一之型！凪！」

我用手上嘅斬魄刀使出劍技，將佢啲分身嘅攻擊擋曬落嚟，之後繼續對本體瘋狂攻擊。

佢用齊木楠雄嘅瞬間轉移同我拉開咗距離，我同佢都喘曬氣。突然，佢邪笑一聲。

「暴走模式！」

佢開始由兩隻腳企喺度變做用四肢爬行，但我知道呢個動作喺邊度見過。

「天馬流星拳！」

佢用一個可怕嘅速度衝咗過嚟，一拳將我打到飛上天。

「連續普通拳！」

我free falling緊嘅身軀比佢用普通拳不斷攻擊，我口中噴出鮮血。

「one for all!100000%!」

佢最後一拳打到我嵌咗落地板度。我口吐鮮血，視線開始模糊，慢慢咁失去意識。

係時候開止水招別天神了 修改記憶
兩個自己 訓係到都贏

手裏劍影分身

「喂！醒下喇。」

一把男聲傳入我耳邊。

「你係邊個...我係咪死咗喇？」

我無力咁問。

「邊個比你咁快死，你仲要光復香港喎。」

我打開雙眼，見到前面有個著黃色雨衣嘅男人。我突然諗起佢嘅身份。

「你係！！！....」

「去喇，去做你要做嘅嘢。記得帶埋我嘅信念。」

「記得，要光復香港，一定要打低自己先。」

佢講完就成身化做黃色蝴蝶飛走咗。

.
.
.
「阿桐！！！！醒啊！！！！！」

一把帶住哭腔嘅聲音傳入我耳邊。我feel到有一啲嘢不斷滴落我塊面度，我慢慢擘大雙眼。

「婷婷？點解你會喺度嘅？」

「點解你要瞞住我去自己戰鬥！！！！」

「因為...」

「喂喂，你當我死㗎？」

我擰過頭過去聲音來源，我見到「我」好挑釁咁望住我。佢用念力舉起咗婷婷，之後一嘢扔走咗佢。

佢跌咗落地之後就瞓咗喺度，我即刻瞬移過去。

「婷婷！婷婷！」

我探一探佢鼻息，好彩只係暈咗。

「我絕對唔會放過你！！！！！！！！」

我雙手幻化出兩把劍。一把叫「光時」，另一把叫「五缺」。

「星爆氣流斬！」

「雷之呼吸！一之型！霹靂一閃！」

「神速！！！！」

我揮動手上嘅光時五缺，以超越光速嘅速度向「我」斬咗過去。

「AT力場！展開！」

佢開咗AT力場擋住我狂暴嘅攻勢。

「你同我一樣，你有咩可能打得贏我？」

佢譏諷我。

「我同你唔同，我有要守護嘅人，我有我要做嘅嘢，我有住全香港人嘅信念！！！！」

語畢，一件黃色嘅雨衣披咗喺我身上。

「光復香港！時代革命！」

「召喚鶳！！！！」

好撚熱血呀，屌你

好撚正，一定要光復成功

有冇咩技攞嚟收尾最型

rider kick
無月

國土鍊成陣

跟無月

最後的月牙天衝，亦係主角最後嘅超能力

等價交換
用自己可以用招式嘅能力換香港人嘅勝利
之後做番個平凡人

成件事型曬

其實幾正

最後隱居山林

大家想唔想戰鬥嘅篇幅長啲

好呀

Live 㗎係好

好呀
下次戰鬥（如果有）可唔可以用白金之星

live了

今晚凌晨出

一隻巨型神獸鶳憑空而出。

「攻擊！！！！」

鶳帶住磅礡嘅氣勢衝去「我」度，鶳強悍嘅攻擊令到「我」束手無策。佢嘅攻擊就好似帶住香港人嘅怒火咁樣，一下比一下猛烈。

「妖！死人雀好撚煩！白金之星！！！！！」

「我」召喚咗白金之星，喺白金之星嘅超光速速度入面，世界嘅時間好似靜止咗咁。白金之星喺我哋認為時間停止嘅時候，對我哋不斷攻擊。喺佢毁滅性嘅力量之下，鶳戰死，我就比佢打飛咗。喺黃雨衣嘅保護之下，我勉強企得返起身。

「System Call,Recovery Partial Damage!」

我吟唱咒語，幫自己回復體力。用完之後身上面嘅痛楚減輕咗好多。我握緊手上面嘅「光時」同「五缺」，繼續衝過去「我」度。

「卍解·天鎖斬月！」

「二連！」

我身上嘅靈壓狂湧而出，向「我」不斷揮劍攻擊。我手上面嘅雙刀不斷揮動，但都係比「我」輕鬆避過。

「你嘅程度實在太低。」

「我」對我搖頭嘆氣。

「等我比你睇下我哋實力嘅差距。」

「我」雙手結印。

「手裡劍影分身之術！」

「我」向我扔咗把巨型手裡劍過嚟，之後巨型手裡劍分成咗好多把，就好似手裡劍雨咁向我攻過嚟。

「日之呼吸！肆之型！幻日虹！」

我高速移動，令到手裡劍只係打中我嘅殘影，攻擊唔到我本體。

「霞之呼吸！柒之型！瀧！」

我四周升起雲霞霧，我喺入面高速移動，擾亂「我」嘅視線。

手裡劍影分身之術！

「再係咁落去唔係辦法...」

我喺呢瞬間有咗決定。

「斑紋，九尾化，半虛化，1000倍界王拳！」

我身上面出現曬唔同種類嘅加乘技。

「係時候做個了斷喇。」

「最後的月牙天衝！！」

我帶住強大無比嘅氣勢向「我」殺過去，我嘅雙手好似同手上面嘅「光時」「五缺」融為一體。

「冇用㗎。」

「我」用咗同我一模一樣嘅招式向我衝過嚟。我哋兩個即刻戰成一團。我哋之間爆發出刀光劍影，金屬碰撞嘅聲音此起彼落。我哋就好似冇一方死都唔會停咁樣。

「再咁打落去都冇意思...要比佢更快更強...」

「天！」

我口中憑空出現一把赤紅色嘅刀。

「九山八海、為一世界，聚千界則成『小千世界』，此界乘三，無我不斷者，三刀流奧義…一大‧三千‧大千世界！！」

「我」想學我咁樣使出三刀流，但係佢召喚唔到我口中嗰把赤紅色嘅刀。

「呢把係香港人嘅願望幻化而成嘅刀！你只係中共複製我製造出嚟嘅傀儡，你係冇可能用到呢招！」

「死！」

我將「我」一分為三。「我」嘅屍體隨意咁跌咗落地下，而我就脫力瞓咗喺地下。

「婷婷...我...贏咗喇..」

講完呢句我就暈咗。

巴打你想睇緊係寫比你

喺暈咗嘅時候，我發咗個夢。

夢入面我見到一個繁榮嘅香港，入面嘅人生活得好開心，每隔721，831呢啲日子香港人總係會放低手上面嘅工作去悼念嗰啲為為香港犧牲嘅手足。

「多謝你，阿桐。多得你我哋嘅遺願先可以成真。」

一把女仔聲傳咗出嚟，我望去聲音來源，見到一張貼喺街頭上面熟悉嘅面孔。佢嘅身後，有一班人有感激嘅眼神望住我。

「多謝你。」

佢哋齊聲同我講。

「如果唔係你哋，我都唔會打得贏。係我多謝你哋就真。」

「以後香港靠你哋喇，我哋會喺天上面望住你哋。」

佢哋講完就消失咗。

呢一班香港嘅英靈，永遠值得我哋去紀念。

——————————————————

「我喺邊度..？」

我用微小同虛弱嘅聲線去問。

「阿桐！阿桐！你終於醒喇！！！」

唔洗望都知，係婷婷呢個傻妹喇。

「我贏咗喇。」

我同婷婷講。

「我知...你好叻啊...」

佢喊住加攬住我咁同我講。

「等我好返之後仲有最後一樣嘢去做。」

婷婷不解咁望住我。

「我要消滅中國！」

我要睇打小熊維尼

保守估計雜總應該毫無還手之力

國土煉成陣gogo

不如解放軍都有能力會比較好

拎返死亡筆記出嚟寫落去就算
死前全國講話 解散中共 邀請台灣光復中國

幾時揸高達

有無mega進化

就決定用你啦，比卡超

拎曬全中國人去煉成腎石

休息咗幾個禮拜，香港嘅社會架構喺度慢慢重整緊。Gphone做緊代理特首，所有手足全部特赦曬出嚟，香港喺一片欣欣向榮嘅景象。

從當初有人以死明志，慢慢走到去而家呢一步實在唔易。我望住禮賓府出面嘅光復香港旗，心入面充滿希望。

「阿桐，解放軍嗰度有動靜，睇嚟喺時候喇。」

之前幫我擋子彈嘅隊長同我講。

「我知道，我都就嚟出手㗎喇。」

當時我用完「最後的月牙天衝」之後，我再冇辦法去用任何技能，可能係招技嘅副作用，所以我而家都唔知應該點做。

和平嘅時候過得特別快。二零二二年十月一日，中國以光復中國為由攻打香港，香港人以死相搏。

「隊長！我哋就嚟頂唔住喇！！！！」

屠龍小隊隊員嘅聲音喺對講機傳出嚟。

我望住香港一個又一個地方比解放軍攻陷，心入面好難受。

「睇嚟只可以試呢招喇...」

我照住鋼鍊入面嘅鍊成陣勉強砌咗一個出嚟。

「我要用我嘅生命為代價嚟換我可以開返技。」

唔係話用唔到技咩

我開始感覺到我嘅生命流失緊，同時我感覺到有無窮無盡嘅力量喺我身上面湧出嚟。

我即刻召喚咗架高達出嚟，開始對解放軍進行反擊。喺高達嘅重火力攻擊之下，解放軍完全頂唔住，好快我就解決咗嚟攻擊香港一半嘅解放軍。

「殺啊！！！！！！！！」

我殺紅咗眼，但係靠我一個我係抗衡唔到成個國家。我跳離咗高達機身，飛到上半空，雙手舉向天。

「香港人！！！！！」

「我需要你哋嘅力量！！！！！！」

「舉起你哋嘅雙手，將你哋嘅信念表達出嚟！！！」

我以力逼音，務求令到全香港嘅人聽到我講嘢。

「阿仔，代爸爸舉起雙手..比林桐哥哥力量...」

一個為咗救個仔用身軀擋住瓦礫嘅爸爸同個仔講。

「爸爸...我知道喇..林桐哥哥成功光復香港啊...」

小朋友暗暗許願，之後舉高雙手。

我環顧成個香港，有大大小小嘅光點向我手上面匯集。

「香港人加油啊！！！！」

「光復香港！！！！！」

有唔同嘅人喺自己身處嘅地方大嗌出嚟，冇受到戰火波及嘅人紛紛去到煲底聚埋一齊，全部人高舉雙上，一齊唱出《願榮光歸香港》。

喺呢一刻，所有嘅人都係香港人，冇再分啲咩偽黃同埋港豬，因為大家嘅信念都係一樣。要打贏政權，一定要堅守不分化，不割蓆，大家信念一樣，何必細分呢啲小節呢？

喺唔同嘅口號同埋歌聲加持之下，我手上嘅元氣彈越嚟越大。中共見到我手上嘅元氣彈越嚟越大，覺得威脅好大，所以係咁用啲咩導彈嚟炸尻我。我因為要維持元氣彈，所以我只可以召喚AT力場出嚟硬食啲導彈。

「阿桐你要冇事返嚟啊..」

婷婷望住我喺天空上面嘅背影，幫我祈禱，不過我要辜負佢了..

我手上面嘅黃色光球變到空前壯大，時機成熟喇。

「共產黨！！！！！！！！！」

「我而家就比你見識下香港人嘅厲害！！！！！！」

我帶住重傷嘅身體，將手上嘅元氣彈擲去中國。

「香港人元氣彈！！！！！！！！！」

黃色光球準確命中北京，一聲爆炸聲之後，中國被元氣彈炸到體無完膚。

「得咗喇！！！！！！！」

我聲嘶力竭咁大嗌。

煲底聚集緊嘅人聽到，全部都好開心咁慶祝，但佢哋留意唔到喺天上面慢慢跌緊落嚟嘅男人。

鍊成陣邊個都用到，砌出嚟啫

去用個陣做等價交換都應該唔算開技掛

我嘅身體好無力咁跌咗落地下，我用僅餘嘅力氣去製造咗個氣場等自己唔洗跌到粉身碎骨。

「阿桐！！！！！你點啊！！！！」

喺其他人慶祝緊嘅時候，婷婷同一眾屠龍小隊成員跑過嚟睇我。

「婷婷...對唔住...我唔得喇...」

我口吐鮮血咁同佢講。

「唔會㗎....你又話會陪我一生一世...你呃我...」

婷婷哭成淚人。

「我想救自己都唔得啊...我用咗自己條命交換可以開返技喇...」

婷婷同在場嘅人聽到我講嘢都喊到收唔到聲。

「一場革命總係會有人犧牲...幫我提住啲香港人，唔好比佢哋唔記得曾經犧牲自己幫佢嘅換取自由嘅英雄...」

「永別喇大家...婷婷..我愛你。」

講完呢句我就斷咗氣。

大家唔好唔記得呢場革命嘅英雄。

中國毀滅咗之後，香港正式自立為國，香港人慢慢收納中國嘅土地，慢慢擴大規模。香港終於落實到五大訴求，投咗第一位民選總統出嚟。而成個反送中運動都寫咗落香港嘅歷史書度，入面紀錄咗成個運動嘅細節，同埋警察嘅暴行。香港人嘅下一代永世都會知道同記得2019-2020年嘅警察係幾咁仆街。正因為咁所以光復復都冇乜人想去做警察，所以政府就邀請之前抗爭嘅勇武嚟維持治安，喺香港人一步又一步嘅努力之下，香港變得越來越好

喺煲底，政府為喺運動入面犧牲嘅手足起咗知紀念碑，等香港人可以記得呢啲英雄。

有一日，有個女人帶住一個細路喺紀念碑前面獻花。

「仔仔，你爸爸就係為咗幫香港所以犧牲咗自己，你爸爸係一個好勇敢，好犀利嘅英雄嚟㗎。」

細路似懂非懂咁點咗兩下頭。

個女人將一札永生花放喺紀念碑面前就走咗，而香港人嘅精神同信念亦都好似札永生花咁，永遠唔凋謝，永遠承傳落去。

最後嘅選項
香港嘅民選總統係邊個？
A.Gphone
B.天琦
C.周庭
D.鄺神

B 不解釋了

好難揀

樓主真係寫得好好 元氣彈個段睇到起雞皮

新手劣作多謝支持

如果呢個故完咗 你有新故嘅話一定繼續支持

多謝巴打

由開頭覺得on9到後面唔捨得完
希望香港真係可以光復到

真係好on9咩

幾熱血支持下樓主

其實又唔係既 不過好有FF既感覺
如果係真就好了

樓主呢

掛住喺隔離post追故唔記得咗寫結尾

下，罰你寫Double

講返邊個係而家香港嘅總統先。

2022年，香港光復後幾個月，全香港人有咗好似台灣咁嘅全民投票權，當時呼聲最大嘅有Gphone，天琦，周庭同鄺神。佢哋四個喺光復香港之前出咗唔少力，係香港人認可嘅領袖。

最後，天琦攞咗2000001票，以高票當選香港第一任總統，而Gphone因為佢嘅口才同語言能力做咗外交部部長，周庭就去咗做駐日香港大使，鄺神就成為咗立法會主席。

而其他財政，司法部門方面都搵咗好多有能之士去擔任，全部都係反送中嘅時侯一啲放棄自己前途嘅高級知識份子。香港喺天琦同一班官員嘅帶領下，越嚟越繁榮，重拾「國際金融中心」同「東方之珠」嘅美譽。

而因為香港奉行民主自由，香港本地嘅藍絲並冇受到任何清算，只係有嘅曾經傷害過手足嘅元朗香衣人同個仆街的士佬受到應得嘅懲罰，香港市民公投判佢哋終生監禁。起初有班左膠有啲反對聲音，但後來佢哋都認為班仆街係罪有應得。而且喺呢個有效率嘅政府管治之下，啲藍絲都紛紛變黃，香港變成咗一個擁有強烈民族意識嘅國家。

教育方面，香港亦都由中史科變做香港歷史科。有一日，一班中學生上緊港史堂。

「大家要記住嗰一班為香港而犧牲嘅義士，冇嗰一班手足嘅付出我哋唔會有香港自立為國呢一日。」

一個老師向莘莘學子向啲學生再三提醒。

「咁係邊個催毁中共救返香港？」

一個學生舉手問問題。

「嗰個英雄被譽為一個傳說中嘅男人...佢都係一個中五學生，佢個名叫林桐。」

「邊個叫我個名？」

一個外表毒毒哋嘅男人行咗入班房。

「....你係！！！！林桐？！！？！？」

「好耐冇見喇，隊長。」

「你唔係死咗嘅咩...」

「我個複製人幫我做咗鍊成陣嘅代價，原來佢比我斬開三舊之後開咗技救自己，之後佢匿埋咗，結果比我攞嚟做咗交換開技嘅代價。嗰陣時我係比啲導彈炸得太勁所以先暈咗啫。」

「咁點解你唔搵我哋...？」

「因為我見你哋做得咁好，咪同婷婷兩個生活囉，費事比啲人擺個光環喺我個頭度，一陣啲傳媒又嚟搵我，啲街坊見到我又煩我，咁就唔係幾好喇。平淡是福啊。」

隊長聽完我講之後衝咗過嚟攬住我，啲學生就呆曬咁望住我，有啲尷尬。是但喇，總之香港光復到，我就心滿意足。

《是咁的，我可以用唔同動漫入面嘅招式》全文完

多謝大家支持
第一次寫故好多要改善嘅地方，多謝大家包容小弟
有機會下個故見大家

第一次寫 寫得唔錯
Good job 樓豬

666

多謝巴打支持我記得你㗎！

底褲巴唔好打啲支那用語喇

等你下一個故呀

白花油巴！！！！
我想追埋滄海巴個奇幻故先
佢同我題材差唔多但佢高質好多
要去學下嘢先

成日都唔見海巴 有d擔心佢

海巴個故真係好正呀
又自己作咗幾首詩先落去

試吓睇埋 薯皮嘅 野味小精靈呀
都好好睇
海巴都有睇㗎

咁你下一個故想寫咩題材啊

愛情啊！
我諗好題目了
期待下

Btw滄海巴真係好勁，作詩我真係睇到五體投地

期待 愛情人物塑造好重要 加油

我諗住用自己本身嘅經歷作，幾想寫自己嘅經歷出嚟

你都寫得好好呀
睇到最後 好撚熱血呀
睇到我起晒雞皮

下個故係咪又係選項故呀
好想快d睇到呀

都得姐 用經歷寫代入感多d 抒發到心中所想就夠

半選項喇
有啲嘢發生咗就發生咗，冇得改

我就係想用故嚟紀錄我呢段人生最後悔嘅經歷

我依個A0 毒撚
睇完你個故
會唔會對拍拖失去信心㗎

唔會嘅
我唔係比人帽嗰啲

正呀

好想快啲睇 樓主嘅溝女經歷
順便學下野呀

近排同台仔打得太多機

唔好學我真係會後悔

原來係咁
LOL?

係呀，唉！要改

我都有打
卡金牌卡到生無可戀

地獄牌位
我都卡，不過開心打就算

等你下一個故

真係好撚誇張，啲隊友質素低撚到

小學雞不得了
打一半退場
搶路

介唔介意 講出嚟呀
講出嚟可能舒服啲呢

打唔返上白金嘅後果後悔頭十場尻玩

比啲預告你
係講我同一個識咗五年嘅女仔拍拖
由好close嘅frd變做情侶，再由情侶變做陌路人
後悔自己衝動表咗白

冇得後悔下季再打
傳說有冇玩？我卡 鉑金I

冇得後悔

冇玩啊，唔好手機驚
得閒打下LOL已經好滿足

Yes

手機game 快呀，又可以過下引

個mon太細睇到眼都盲
所以冇玩，睇下youtube算

有朋友用I pad pro玩

識咗五年嘅女仔
應該係同學嗰啲啦
因為性格唔啱呀

唉 一個frd都無
係咪永遠都識唔到女呀

有米
小弟窮買唔起ipad
身邊啲女就有

有冇玩ps4 或者switch 呀

但係咁大mon，㩒到傻

因為價值觀，同我做咗唔少仆街嘢
Btw個人外向啲就識到人！
最好有個有男有女嘅圈子，慢慢熟落咗再慢慢發展落去，如果入面有女仔啱心水就去馬啦

玩拍子game幾爽

有玩過fifa同Pokemon 嘅之前
不過冇人同我玩就棄咗

玩槍game 仲正

好似幾刺激
不過啲人冇啦啦彈出嚟可能會嚇親

咁細膽嘅你

我有pokemon喎
玩邊隻呀

咁你有冇玩pes呀

好撚驚jump scare同啲無啦啦彈出嚟嘅嘢

盾
冇啊

成個中學生涯都識唔到一個朋友
何來圈子呀
冇圈子又點去馬呀

我唔信樓主 會做埋啲仆街嘢囉

我玩劍

仲有冇玩其他game呀

大學都冇？
我真心仆街嚟，諗返都覺我自己仆街

而家主要係LOL

會反省嘅
都唔仆街得去邊啦

做緊廢青
遲d去留學
唔知識唔識到朋友

去邊度留學
機會嚟喇飛雲！

應該係台灣
這些機會不是屬於我的

完故了
洗唔洗我鑽石哥帶你上分

台妹

台妹都正
不過鐘意港女多d

我鐘意台妹啊

自己打上去成就感大啲

好耐冇玩 應該跌咗去白金

普通話好差 驚溝通唔到
日本妹都唔差㗎

韓妺

比啲自信
佢哋聽得明就得喇洗鬼理標唔標準啫

化妝化到傻咗 不了

毒撚冇自信呀
我驚佢哋一句都聽唔明呀
我識聽唔識講

變咗吹水post喎

完故就係要吹水喇
不過真係唔好冇自信，行出第一步就可以了

好似上鑽唔打會跌分

我 怕羞仔嚟㗎

識朋友都唔夠膽
點會有膽識女朋友呀

係啊屌 成個幾月冇打機
今日睇吓跌咗未先

咁你要有啲改變了
再咁怕醜就一世A0㗎喇
機會係自己爭取嘅

不過巴打都幾勁，我最高都係上到白金三

睇住toyz拎冠軍
個年好似岩岩升中一
都係靠人carry姐 最勁都係鑽2

有咩方法可以增強自信呀

我個樣太柒太毒啦

無女會鐘意會要㗎
我應該要做一世A0毒撚喇

Toyz而家變咗小丑
你就好有人carry

都係嗰句喇
一嚟就溝女就難啲，不過由一個圈子融入再日久生情咁樣會易好多
識多啲朋友先喇

個陣既新英係法洛士
佢退出打職業就冇咩點留意
上分就玩吓上sup 牛頭雷西
搞鳩人就中路練人 好彩既話都會上到分

哇真係好耐之前我記得我S7開始玩

咁可以點識朋友呀
無經驗呀

睇來樓主都幾大個下喎

啱啱18歲

唔信囉
我就18歲啦

你起碼20幾歲啦

真係18歲

唔知你大啲定我大啲呢

我11月生日嘅

你呢

點解一樣都係18歲
你就拍過三次拖
我就係一個A0嘅毒撚
公平咩

我1月
你可能緣份未到啫
你仲有大把世界喇

生日快樂呀

1月1號生日呀

覺得樓主係世界仔
好多朋友 人緣好好嘅人嚟㗎

同我完全相反

同你一樣。。。

呢個世界有鐘意你嘅人自然有唔鐘意你嘅人，同樣地巴打你未遇到鐘意你嘅人啫

一樣咩呀

好睇期待下個故

樓豬出文喇

啱啱收工咋，翻到屋企即刻有

真係有文
唔太信喎

等你

樓豬 你01年 定02年

02

好嘢
終於搵到有人細個我啦

可以叫你做小朋友喎

我比人叫得多啦

而家到你比人叫喇

唔好咁喇

用界王拳十部,配合雷之呼吸,打出星爆氣流斬

玩下姐

今年考dse呀

陰功香港考生慘過做狗

你溫書溫成點啊

有冇信心啊

冇

作文 叻嘅人
讀書唔會差得去邊嘅
比d信心自己

你讀 理科 定 文科呀

商科
其實作文唔叻，我只係鐘意將心入面嘅文字寫出嚟，所以除咗抒情文其他我都寫得幾差下

直覺 覺得你讀書幾叻吓
仲有時間 咪慢慢溫囉
我信你 實得嘅

我好懶
多謝你白花油巴
可能呢幾日會開新故

你唔會夠我懶嘅

唔好掛住出故
而唔溫書呀
等你個新故呀

出故都係一種休息

你都講得啱嘅
放鬆到就得啦

驚唔驚 考完試
之後有肺炎呀

是撚但喇死就死喇
要中一定會中，避都避唔到，只係希望我身邊嘅人冇事

放心
你實冇事嘅
可能唔使考試呢

就算真係咁唔好彩
都要 三萬 thx呀

放心到時我實去報狗

十八區狗屋遊

做咩仲唔訓呀
傷身呀

諗個新故嗰陣諗返起以前，感慨緊

過咗去
就唔好諗啦
A0仔 唔識安慰你呀

冇事嘅好快瞓得著

依個一定係一個
可歌可泣 嘅愛情故事
好期待呀

個故有幾長呀

應該唔會長一兩個禮拜就完到

又咁快完

會唔會試吓寫長故呀

我介紹大家睇一套漫畫 solo leveling. 好正，大家快啲一齊睇